蘋果日報 新聞 20200422 星期三

蘋果日報 新聞 20200422 星期三

頭條

聶德權孭鑊 引爆高官大執位
鷹派當道
港人眼中釘鄭若驊、李家超留低
西環集中營：西環黑手管治 林鄭失人事權
駐京廣結人脈 劍指政務司長
曾國衞料辣手DQ民主派
妻甩名買樓
徐英偉、許正宇慳稅千萬
握水喉助建制打選戰
聶勢鐵腕「掃黃」保政途
掌公僕事務違問責制
機電署長平步青雲 民建聯兩人上位
廢楊偉雄、老劉怡翔出局
兩局長零政績屢成笑柄
薛永恒走「阿爺路線」得米
許正宇根正苗紅 牛津畢業

==============

要聞

港澳辦發三稿批鬥民主派
郭榮鏗憂立會變人大「被DQ係一生光榮」
林鄭跪低指兩辦有監督權
藉撐警濫捕泛民反擊英美
台牧師捧場 保護傘：一切都好
時代力量倡助港人尋庇
汽油彈案車手落網 揭警長勾結黑幫
網上利誘犯罪 自編自導領功
藏鎚仔獲撤控 裝修工轟濫捕
女子襲警准保釋 指便衣挑釁在先
官斥前督察：唔好誤導法庭
面罩被扯 整月作嘔
急救員控訴硬食毒煙 助英徹查港警暴
警黑打壓記者 港新聞自由排名新低
無懼禁聚令 市民紀念7.21九個月
聘前警司任保安顧問 立會疑無避嫌

==============

港聞

撤半滿規限無補於事
禁令再續14日 食肆斥死刑
小店空間受限 明益大酒樓
無票食肆求助 張宇人懶理
十萬元難紓困 健身業怒吼
富豪東方變檢疫站 髮廊停業避險
零確診一日破功
月初康復出院 留學生再中招
衞署：坊間試劑屢現假陽性
抗疫小故事︰有心人巡垃圾站
派罩力撐清潔工
過去一周新增確診者資料
全球確診資料
病毒現19新突變 加速複製襲人體
李蘭娟：礙疫苗研發
中國疾控中心主任：沒說不會人傳人
莫斯科飛西安航班28人中招
台艦累計27確診 國防部長自請處分
內蒙孕婦康復 B女出世有抗體
林榮基遭兩煞淋紅油恐嚇
堅持書店如期開幕 台警加強保護
警破門拘三野戰迷 指無牌藏槍
持刀大鬧反送中放映會 男子緩刑
促法官無視索償文件 主控捱轟
少年籌200萬投資被騙 警拘7男
三部門橋躉救貓 捉迷藏一小時
派對搞手設豪宅雀局恐播毒
限聚令冇得賭 地下竹館食糊
廚師失業打牌 20日賭輸30萬
街坊長者聚賭：警察嚟咪走囉
屯門無牌吧負責人囚兩月
醫療輔助隊限用N95口罩
考場座位包膠迎戰DSE
學友社：提早到場免趕到「發燒」
敢言校長：香港欠咗呢屆學生
八成出版社凍結新學年書價
兩岸專題：一條龍造假 股價插八成半
福建幫炮製瑞幸千億騙局
「獨特土壤滋生惡人」

=============

國際要聞

金正恩傳開刀後危重
中韓均對病危說法有保留
父與祖父均死於心臟病 疑遺傳
妹金與正有力接班 性別成障礙
內坦亞胡、甘茨輪流任以總理
日與IOC拒為東奧押後費埋單

==============

兩岸要聞

公安系統變陣後 習再佈局
司法部長卸黨職 疑遭清算
習重臨秦嶺 警告官員要聽話
胡錫進「坦克人」諷美
被轟只敢在牆外扮開放
華機迷求小粉紅停襲Steam

==============

國際新聞

鎖國保本地就業
特朗普藉抗疫停收移民
默克爾促華透明交代爆疫初資訊
日檢測率低 11人死後才確診
紐約民眾告世衞勾結中國
中伊削新聞自由維穩疫情

================